又話抵制TVB ??? 原來個個都想睇TVB...?!?!

200W人上街, 但簽個名都咁難 ?? 成個月都簽吾到10W ??
未簽既快快手用1MIN簽左佢啦!!!